[HKU]轉hall一問

有冇巴打絲打試過轉hall?難唔難？

咩原因先？

同自己果層唔夾

坦白講轉完都唔一定夾

轉邊間

樓主男/女

女

Lsk or scs

呢兩間都出名多bithcy
你確定轉hall會解決到人事問題

而家住邊間 呢兩間多數都係睇樣架啦 樣靚interview正常咪得

同埋而家間hall啲人會唔會周圍唱你都係一大因素

其實有人就有是非 女人特別麻煩

唔係靚就得 要過兩日一夜camp e.g. scs咁多人爭 係sun camp已經大部分mark曬收咩人

主要係行hall tour嘅表現已經決定你有無得去兩日一夜camp camp表現決定埋你有無得入hall

點解女人咁多是非 求下你地是非少d

你住上面嗰兩間？

女人天性 所以我都quit

轉黎做咩呀
轉左都唔一定夾到
搵下朋友仔玩好過啦
Enjoy on9 hall life

其實touch camp咪又係interview 好似呢兩間近一兩年都冇之前咁爆?

我係覺得宜家自己個hall個層樓d人好on9，d人又唔玩得，成日打機
想轉d funny d 嘅hall
apply左starr hall
唔知有冇機呢？

唔好諗了
如果正經hall你都適應唔到
呢兩間你玩殘自己

Morrison hall / u hall夠唔夠摺？
想摺埋呢5年

Morrison / U hall男hall都多bitch?
定我唔明你意思

啲人一聽到話你住mhall就自動覺得你好頹好摺 uhall都叫正常啲